有無人返工係好開心 覺得好滿足？

如果返啲好有使命感嘅工 例如：廉署、醫生、社工
會唔會好有滿足感

返緊份工一路做一路升上去都幾有滿足感
我諗唔一定要有使命感既工先會開心既
敬業樂業被認同都幾正

你啱

我

巴打返邊行

廚房

打份工有得升 有樓住一年去兩次旅行
平時有時間仲可以做下運動有幾白撚痴

人唔鬼上身好難咁講野

做到抑鬱就有

邊一個發明了返工.....

而家份工工作模式配合到自己性格
同事關係好
做既野有人睇到有人讚又升職
工作環境又見到好多唔同既人同事
好中意份工

呢位巴打可能做倫敦金 夠精神！

返份垃圾sales返得幾開心 不過唔會滿足